最後1round 面試竟然係hr in, 請問會問咩？

First in ：Panel in
Second in: aptitude test
Third in: HR in

想問各位巴絲最後既hr in知唔知會問d咩?

點解呢間嘢咁得意倒轉行

Last in = HR in = 壓你價 邊個價低同似肯無補水OT就請邊個

係囉 我都覺怪，岩先電話到講之前既First panel in三個人其中一個人會連埋HR見我

但又唔似會壓價，因為佢呢間既graduate trainee program 係會fixed左我個post幾多salary

你家人現在嘛？

問屋企徐晃幾大

我都試過幾次係咁喎
多數係想請你 了解你多啲 再傾下個package
次次都有比到offer

我試過1round HR in
第一句已經話我expect得高

再了解我多d先出offer,咁都幾猶疑
因為知道有人上年apt test後一個月內出

Clxe

我當時唔知個價 仲寫低左佢今年個價$500

其實last round HR既話多數都係傾下benefit合約之類既野
等同你平時 in完收到offer HR會打電話黎講一次咁

同埋做最後一次checking睇下你啲野係咪verified

你除晃